[gay post 166]遊遊同思覺老師係真愛啊

well~

Lm
Good morning

笑左

哈哈

鐘鐘倒～FALL IN LOVE

猛一

翻工有個大陸女人客比利事我

如果我都有返工應該收到好多利是

點解我返工D客唔比利是我
不過好彩D同事有比

今年利是我應該唔過1000蚊

佢比人仔我 唔想要

淨係識問我點解隔離鋪唔開

屌你準時開鋪比你入仲心思思去第間鋪睇

巴打都係sales ?

高汁巴打幾錢

都好過冇

parttime 仔

我都想返part time 但又唔想返u記

U記咁低人工

咁你有咩介紹

我d賓仔fd去做waiter有$74/hr

飲食巧攰
都係諗吓sales呢啲算

講到人地一定請你咁

ptbf

u記都好辛苦架

又咗po 搵到啦

我嘅話之前就500一日
8個鐘個1個鐘食飯

粉b

......咁我多啲
65/hr

sor囉

喺邊到咖 我又想做。。。

貓寶
原來打漏咗爆字

以前上環
冇返好耐 醒起個陣返工仲有$100利是收

去D"名店"做sales

same 唔係念在今日高啲人工都唔翻

之前做過一排 但做到比嘢咬到成對腳都係
依家想返都冇機會了

白滑長腿係人都想咬啦

求介紹高人工pt

癡漢腸

冇呀 我都係人地介紹
不過好麻煩要著恤衫同埋西褲

高D人工 再雙計 再同事利是 同開工利是

想講咬你老母
嗰排真係生不如死
比虱咬到企係到都會腳痛

到底鐘意白滑腳定毛腳既人多啲

白滑
毛

利申毛

很想要吧

去啲大商場行個圈好多鋪都請人

D虱真識食

無所謂啊做慣雞

要配樣 好似係

我都係得雙計
公司開工利事同同事開工利事
不過商場有個姐姐比左封利事我
仲有客個封

咁冇樣唔洗講野啦🤷🏻‍♂️

但唔係好多都得5x乜
我見馬會有啲都7x

pm you

你唔係自稱高汁正太架乜

ok

架乜

「自稱」

馬會做咩會有7x??
接線？

求小腸驗證

好似翻馬場
同要翻到2-3日輪shift

做狗會可以比啲呀叔屌
諗起都正

佢比負評我既

唔係呢隻意思
qq就可能要配冇毛咁

只認同第一個字

好似係

咩意思

一個唔覺意可能比有錢啊叔睇中

小腸叔叔係你啦

你個負皮

高

我來啦象仔

唔好同我講野

啲羊乜乜聲咁叫？

比啊叔屌唔洗講野嘅...

うるせ じじ

你咁野蠻架乜？

岩啊
睇來你好熟

唔好嬲伯伯啱啱先起身

咁講姐 好似唔係用口溝通 好似係

廢老

羊乜乜

好想奶zayn隻腳 啜佢d腳趾

我個間6x$

冇客比我 因為太多客

同 hadid溝通吓

好想拎條j磨佢隻腳

佢係煙幕

求介紹

我地今日都勁多

“有人要你你執到啦”
雖然聽到係唔開心，但聽落又覺得幾岩
而我係keep住無人要

zayn人夫黎架wor

我知自己係圈裡面既最低層啦，咁我有咩方法改變自己先

竟然仲係到

無錯。我竟然仲未死

我真係希望狗年有一個好開始，想識男朋友，但呢樣野好似好遙不可及

聽日見肥豬豬

你咁好

好人卡

召喚我

你就想啦

都話係煙幕

男朋友呢啲野..隨緣+your face your fate

我都係肥嫁

其實大陸仔有堆都幾高汁
唔係民工樣嗰d

係囉可

高質咪可以咁講

男朋友唔難搵
靚仔又對你好既先難

我=男版momo...

你老母啊仲講

上次po可樂俾人話欣宜手 (好似係格離po既

吊打你

我係男版irene啦咁

我係男版jooe

笑左 條整容G

佢咁都整容 ？

我無表情比人鬧黑佢面 好委屈

失敗版？

佢整容失敗呀
你google下

我同事好醒咁戴口罩
唔會比人睇到面部表情

我鍾意咗自己個好朋友半年
今晚同佢食完飯 覺得自己仲係好鍾意佢
我知佢算係gay, 我唔知應唔應該同佢講我好鍾意佢

屌 整腸丸同喇叭丸一樣咁撚臭

你好想一齊咪講
你唔想咪唔好講

我好想一齊
但怕佢拒絕我
冇朋友做/ 日後相見會awkward

有冇暗示過 佢醒唔醒目架

下次要戴埋防流感

頭先食飯食到好曖昩
食完又周圍行唔想返屋企

我諗你有答案啦

諗起就傷心

go ahead
但唔好嚇親人就得 記住當面講

當面講會好啲咩 ？

咁先至叫做有誠意！！！

我唔知whatsapp講 snapchat講定點
頭先佢陪我等巴士 我好想講 就係講唔到

兜個圈問佢
例如你有冇拍拖同你覺得我點咁

打電話

：「喂，不如我地一齊。」

Detonate~ me~~~~~~
Shoot me like a cannon ball

Evaporate~ me~~~~~~
Kill me like an animal

Decapitate~ me~~~~~~
Hit me like a baseball

Emancipate~ me~~~~~~
Free the animal !
Free the animal !

扯咗呀？

情趣呢

係 誠意問題
比人睇到您有幾真誠都好

多謝你為我憂心

當面死都會死得轟烈D

唔想同佢冇咗段朋友關係呀
大家都識咗6年
但又想食咗佢

佢靚唔靚仔先

唔算靚仔
但就係鍾意佢
識過啲靚仔過佢既人 但都係鍾意佢多啲

對方睇得起你
你就唔好睇唔起自己啦

呢d唔係計靚唔靚仔咖嘛
唔靚仔都可以charm到咖姐

佢話佢讀緊mphil,唔知佢有冇時間同我拍拖呢

咁您暗示吓先？
講d如果咩咩咩嘅話您會點？
想唔想下半世有個人陪之類

咁試下啦

好奇問下姐
好似貓貓就好charm

你依家咩意思

如果佢係真心夾嘅 應該唔會因為示過愛就冇fd做

btw game of thrones fans?

我覺得有D野要衰左先可以繼續向前行
你依家喧樣卡住都唔係路

衰

不嬲都唔靚仔

有D野唔係計靚唔靚仔咖嘛
唔靚仔但係charm都可以咖姐

LIAR!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

又copy
認同既

冇事冇事
我同個friend識咗八年佢先至嚟表白
到而家我同佢都相處得好好
如果真係夾嘅話都可以做得返friend嘅

NPNC！！！！！！！！！！！！

唔靚仔但又唔charm點算好

因為花花係好人

啱呀 幾大就幾大
反正最多都係做唔到friend姐

同問 仲要性格差

你都係一個好人但係我係一個衰人

可以行純情路線

投胎

傻啦 衰人先多人鍾意

yes
龍母

你做乜抄me講嘢

下
本人真實經歷
冇同你講過咩

佢叫我投胎

我話你抄我嗰句 夾就唔會做唔成fd
鬼知你邊個打邊個咩
個個都示愛 你又個個唔愛

打三條九拉佢啦！

係咩又好似係
我不行了

佢真係好衰
報警拉鳩佢啦

屌你

又抄 你夠未呀

愛勝過一切呀
時間擠出黎就有
我有fd日日poly走去cuhk搵女朋友

呢個叫方便啦
btw

又話出左pool
您件蠢直仔呢
唔係好鐘意人咖咩
做咩無啦啦又轉target啊

邊個以後再串我報警我就⋯⋯⋯

幫您報警

貓貓唔靚仔
貓貓柒

一直都係同一個男仔黎

not u la

佢唔係回緊你
回緊上面嗰個

你都食屎

thanks
我下次見到佢會問下佢肯唔肯俾我進入佢既日常生活

我睇清左事實 終於明白自己應該追求乜野 直仔就由佢
更重要一點係我而家只係鍾意一個人 好專一

點啊 係咪唔滿意啊

5

唉 唔想take呢個risk失去佢

你有邊次唔係咁講
個個偷食之前都係咁㗎啦

唔係啊好似領悟到啲野姐

吓我唔會偷食ga lor..

冇話你偷食 純粹話未到另一個人出現之前你都係咁講架啦

記得早先少年時
大家誠誠懇懇
說一句是一句

清早上火車站
長街黑暗無行人
賣豆漿的小店冒著熱氣

從前的日色變得慢
車，馬，郵件都慢
一生只夠愛一個人

從前的鎖也好看
鑰匙精美有樣子
你鎖了人家就懂了

試探吓先？
同埋您真係100%覺得佢係member ?

諗緊點解你地咁惡
之後起一起底就明

我同佢講咗喇 say yes please

佢唔係firm左佢係gay咩

集氣!!

祝你成功

點呀

啊啊啊啊啊啊
有冇live

睇下點

祝你成功啊

???????
我理解有問題？？

那你呢
兜口兜面啱唔啱你

我不嬲好和善既

加油

d巴話佢算係gay wor...

不嬲鐘意兜口兜面

咁點解您唔親口同我講。。。。

直球ari

算係都叫百份百咩。。。。？

🤡 shut the fuck up

咁...我...你.....佢....

？
姐係點

That’s you

唔好引佢講嘢啦
又當呢度twitter喺度spam

你咪摘完又三日後放低囉

夠了

答應我做個安靜的美男子好嗎

佢覆咗我 唔敢睇佢覆咩

我比勇氣您
快d睇

可能要預咗佢唔會再理我

學你儲勇氣值喎

又蝦me...

睇左?

集氣

佢地平時笑得我多⋯⋯

copy cat

支持廢老

你就投胎?

ip都唔洗check

你幾時變左腐女

下。。。

和善 ？？？

美男子 ？？？

比部電話我我幫你睇

結果呢！！

好明顯唔會啦
佢成日都春心起
仲要開post搵仔

我好像明白了什麼

岩牙

想知結果

對住你都算係咁

佢叫我放低佢
好彩佢用咗啲幾幽默既方法婉拒我

cheer up baby

做返friend囉
仔死仔還在

我想追問佢原因
但唔想比佢感覺死纏爛打
可能佢有另一個對象呢

送你一首《吳哥窟》
聽完就要重新上路了

有時有啲野唔知好過知
慢慢放低啦

畀個愛的抱抱你

Agger
過多一排就冇事㗎啦

發現我真係好細食

諗住去睇醫生 結果lunchtime成4個鐘

我再細食過你

搵個醫生男友 咁好撈

細食bro

吓?

以前既野就唔好提

行到診所門口睇一睇張notes

即刻屌咗一聲

fun

下

依家呢

食好少 不過好吸收咋

你幾重

我都覺 我越來越肥

救命
羽生結弦真係好得意

年紀開始大 食無定時又唔做運動

......完全係講緊我

幾qq

可惜係日本人

你有肉丸啦

都可以啪其他人

要接受他人的價值觀

qq還qq 但靚仔一定唔係佢

唔算靚仔但有氣質

好有係漫畫走出黎既感覺

兩個人多濟迫

有無荀pt工介紹

bf

gf

wtf
靚唔靚仔咖

食左未

要倒貼..

DNLM

喵～

馬會聽電話幾年前52蚊個鐘
有呼吸心跳就請

英文加5蚊

絕交囉
唔駛講野啦我地
我對你唔好？

等我翻去搵搵先

幾時再做我sugar daddy

如果有人已經做緊，
佢介紹你 ，你返夠唔知幾耐，佢會有錢收

無回報 不了

我有比你屌㗎

hi

無喎，補屌返囉

好似無...

叔叔 不了

幾多歲?仲學人賣萌?

11碎

望住佢啲錢咋嘛 有咩所謂

呢位ching心水好清

夠5個正評我聽日就開始減肥

支持你！

我迷失在....

這場....

好似幾搞笑

波紙

係蒸汽掃貨中

有咩好玩？

蒸汽係用來存貨唔係用來玩

好有錢

Where is my sugar daddy

醫生 ： 你視力好好wor, 係咪冇用smartphone?
: er ⋯⋯

喵

咩牙...
咁佢平過出邊買...

@

你同佢講你咁聰明係咪食左好多聰明豆

Hello

咩，又唔玩RO

我玩緊電腦版

私定免費官服？

ro

官服
69lv lu

冇咩game好似佢咁

Lucas 哥哥飯

好靚仔
btw係弟弟

你唔中意我嘛

打山口山都唔打佢

邊到似
畫風同玩法都搵唔返啦
我個人唔多鐘意美國style

拎住支5kg嘅bass 跑步差啲斷氣

唔係話似
不過唔鍾意ro
雖然都唔鍾意山口山

ja ga

我要減肥

邊有唔鍾意

前年已經放棄

唔係佢特別好玩
係冇野取代到咋

我都係pick up 咗兩星期咋
佢有個新ser未有新兩轉同三轉

塊面要點減

我明㗎啦
唔使解釋啦

仲要戴住口罩
係果一刻我理解到呼吸是那麼的美好

你每個禮拜都keep住跑幾日就會慣㗎啦

靠化妝

仲會瘦

瘦咗咪幾好

瘦面碌碌棒

我游水仲舒服又有靚仔睇

身邊d人好滿意我依家ge體重
上次我話想減個兄弟唔比我減

用肉棒碌o5ok

係咪因為減左企隔離會搞到佢變肥仔

夏天狂游水減全身

唔係
佢本身都米九有d肌肉
佢話鍾意我而家嘅手感

同學已經約咗我星期五去游水

咁塊面咪好大陣味

女仔fd叫我練大隻d,練完就會有仔埋身 而家充滿正能量

彈手 加油啊花花要keep住咁彈手

我都想瘦面

點解呢個世界咁多幽默魔人？

正如我唔明呢個世界點解咁多人渣

一個人做運動好悶

搵鄭多燕

咁我個世界好似美好好多

我就係呢個世界上最人嘅人渣。。。。

例子？

約fd do

梗係搵舞棍阿伯

原來你就係幽默魔人

@mon po 仆街

時間太難夾

Er......
我果然係人渣磁石
吸左你返嚟

究竟佢做過咩
求pm

其實我9up

水仙炒牛肉 睇親都想笑

花花炒牛肉

求pm

邊個

懶

我係gay po黃子華

個肺就黎咳出黎....

就來姐係未啦

肺癆?

肺結核

姐姐你要好好照顧自己

佢大過你 ？

乜今日新春金多寶咩？

俾你知道都冇你份

西女人

蠢

假如

曾說放手 仍在你手
完全沒自尊跟你走...

符合許多的要求
卻困在瀑布的下游...

好唔開心

Why?

一言難盡

攬

唉 係咪我錯呢

俾啲自信自己
唔好一嚟就以為係自己錯曬

想話好似唔覺今次金多寶有賣廣告啫

好似唔係獎金幾千萬或者過億都唔會有電視廣告

關心則亂呢句說話係冇錯

即係佢講一句嘢你都會心亂如麻？

I can’t live, if living is without you
I ken lee , I can’t give anymore

係

hug

啱呀

累透社。。。

可能係大結局

屌曬你地

做喵啊

4點半先有堂 hea足半日都係有少少困難

渣架

笑甚麼

有無人話比我聽snapjerk個story去左邊

玩跳舞機咪得囉

禾仲未洗返學

學生

我都係扮下李生咋

今期紅人

笑什麼

仲紅咩 唔係拍拖 消失左喇咩

佢唔係期期都紅㗎咩

佢有唔出名過咩

係維園上一上水刷番d人氣

潮流更替姐
早排興z神

上蘋果

我都想做網紅

Z 神得個一片條 無咩睇頭

咁有相

可能佢覺得唔夠喉

冇食便便可能真係差咁d

佢玩咁大咖咩

好似有張係係公廁個d踎廁奶腳趾？不過條J咁細 如果唔重口d都咩無特別

發夢夢到

岩啊
佢玩個d見到既都係碎料啦

佢真係痴撚線公司黎

爛屎得唔得

問過！？！？

怪唔之小便唔見左

我都想屙比佢食

應該係想同佢交流下心得

今日著咩衫好呢

到底呢d人係咩心態。。。

。。。喵

唔著

咁夠大把人刀中2食貓屎．．．

禾刀角牙

我同Hal收埋咗佢

收復咗佢

竟然有第四者

咩

好玩

係釘釘呀

係佢自己痴埋去。。。

屎腸

渣波

想唔想救小便

唔想

今日鬧喊左黎實習既學生 你問我答

facebook 死ser

壞壞雞

我明明係溫文儒雅既小可愛
係佢眼淺

而家d 00後

唔洗你救

雞雞好惡呀

我講事實咋喎

問佢識唔識 又話識
點知做完出黎錯既

wooo
去咗邊到嘅？

靚仔?

老野先用FB

3P很開心吧

佢成日都想鬧喊埋我

女黎
靚仔用其他方法調教

你d咁既人，點先鬧得喊

啲蠢女人唔話下唔得

佢喊呀！ 大庭廣眾喊呀！ 成年人黎架

咁鬧爆佢啦

用錢達落我番面我就會喊

Halhal 除你衫

岩啊

Halhal 好正架

無錢

然後？

快d 懲罰我

Eerrrrr....
罰你自貼

仲咩您地咁鐘意鬧喊人。。。

咪係
如果係intern 仔仔 一定會慢慢教佢

人哋初到職場你就即刻鬧爆佢我覺得過份咗啲囉

佢自貼係懲罰緊我

你地想點呀？
我仲係男仔嚟㗎！

又蝦我

好mean...

我覺得要比佢知呢個社會係咁
你話佢老屎忽又好乜都好
由期係做醫護人員更加唔可以唔識扮識

女黎

都係aribb最明白我
我係可愛嫩屎忽囉 好無

我一開頭好聲好氣問佢識唔識做
咁佢懶醒話識做先

如果佢話唔識 先有得教囉
學生係有權唔識架喎
佢呃9我， 欺騙我對佢既信任
我先係應該喊果個

點會

咁夜既你

我都想早啲瞓

Ok明白

點解呀

好啊

要靚仔先會
7頭不了

隻抽牙肥婆

靚仔係稀有資源
只可以屌唔可以鬧

笑死

呢行做錯事就好容易上A1
點同其他呢

你笑咩呀

唔准蝦halhal

胎b咁靚仔都蝦
冇淫性啊

蝦！

啊啊啊啊啊啊

啊。。。
啊。。。。。
嗯。。。啊

次次食完辣野都燒屎忽

我性格差咩都笑

今晚又要去劈酒

覺得係因為其他嘢導致有損傷…

仲咩是牙？

打錯姐
最多乜改返囉

笑撚死

廢老真係煩

錯又唔畀得人話呀 ？
乜吾巧錯囉

嘩 係冇人呀！！！

比人滴辣？

要敬老。。。

有男朋友已經好好啦

係咪我地岩岩講完個個

男朋友好易搵姐
你冇咩

十分可疑

同佢拍拖可能要係咁比屎佢食再打茄輪

環保小先鋒帶頭做好源頭減廢？

仲可以循環再用悿

永續呢2個

減肥呢

鋼練電影真係好撚ON9

咁睇唔開呀 清

上網down姐

用iMac Pro 睇會唔會好睇啲？

日日喺度發姣

算啦

You see see your face

ho mean

Apple Watch 算唔算救咗我一命

我已經準備好將全屋嘅嘢換曬做Apple

禾幾時唔理你

新人留個名
Hello各位

唔夠你靚。

係 沒有最醜 只有更醜

遊遊仲鐘意緊老師？

日遊個樣係點？

應該係做ff緊老師

咁佢幾時先會明白你嘅心意？

我有追開po啫

我都係咁覺得

我明你心情 之前都鐘意過個直嘅

shocked!
您快點同我扯

佢呢個係有夫之夫仲要撞role添

真係永遠記得一個宗旨：記得唔可以搞直

我扯

今日難得睇中做圈中人但係人哋又有心上人
比死更難受

咁快就…

直球

嗰陣真係鐘意到傻咗 好彩佢唔知

如果俾佢知道會好尷尬

係 仲要日日見

如果帶住嗰一種嘅尷尬 都唔知日日見面嗰陣點頂到

你個老師好靚仔 後生架？

佢係gay還好啦 如果直就....

30幾不了。

遠觀不可褻玩

同HALHAL一齊睇就會好睇D

知唔知貓貓係我地PO吉祥物

不在孚天長地久。。。

圖呢

訓到成隻豬咁

實好

本身都係。。。

今集霸權做乜９
雖然好ＯＮ９但係本野好有心機畫

駁唔到

好憎啲人訓得咁好...

只要夠攰就得 我前晚都三點先訓啦

我淺眠到仆街

屌發覺女人真係做乜都應該要考牌先

仲要我上個禮拜冇啦啦有一晚肚痛到醒左
跟住柯嘔各一次先訓得返

我試過又食辣野又飲酒搞到朝早6點
之後係房痾到Present都無去Pre

邊方面唔好
我見你圓碌碌咁應該養身養得幾好

賤人

咁點同你瞓 ？

你就唔係幾好囉
成碌竹咁
象仔要訓多D牙

油油豬

依家希望肥啲
有人話我太瘦

瘦唔好咩
接受唔到自己肥

人地唔接受呀嘛

之後等你肥左就再中出即飛

廢老 不了

agger瘦先正

祝你連中出即飛人既機會都冇

咁啲後生仔仔呢…

可以

中出咁危險 不了

最多口爆

係動岩牙

唔會嘈到你咩

唔理你

比後生仔仔嘈醒之後...

Fun足一日

搞到佢落唔到床

funny仔仔一定好慘

同我所知有出入wor

嘖嘖

IG騙同學口交 14歲仔判更生

而加啲中學生咁識玩

好青春
會唔會喺正生讀啊啦您估

我都估係個個

啱啱先講完而家就即刻出post

乜OP迪迪尼D飛咁貴架咩

未去過

5 6百蚊咁
入去食野又加百幾蚊一餐

所以咪話佢係T老是常出現

就來要比人捉去
好貴

海洋公園都加曬價
除咗生日正日冇意欲去
迪士尼去過幾次係好玩嘅
不過太貴

仲要每人成7舊水
不如開間房算啦

正生啲仔特別淫?

關你咩事姐

成日都唔著上身

op好似黎緊唔知有咩活動有免費飛！？

系米形架

點解你又知嘅

like you wor

迪士尼唔係同d幾廿歲人仲以為自己係公主嘅女人去嘅話都唔會去

真係唔明

平時睇鵪鶉集

唔係免費都唔去

上次用免費飛加$84升級左全年證

香港迪士尼就算啦
如果唔係有人請我都費事去

你要免費飛姐我幫你r

居然真係有人會未去過
係奇蹟

我一年去幾次
睇水族館好開心
睇完魚就走

我都未

香港迪士尼真係未
之前冇拖拍冇人逼禾去

巧眼訓

我以為海洋公園都未去過
香港迪士尼可以唔洗去

咁海洋公園都冇去過真係有啲過份

扮工好辛苦

你完未呀

同仔仔入戲院睇call me by your name會否顯眼

阿伯你諗太多了

黑人小朋友wfc圖

無野搵野做

agger人地以為老豆拖住個仔入場睇

仲驚 fbi

so mean

唔會啦
阿爺帶個孫出去睇戲姐。。。

點解d肥婆都想食我。。。
係咪因為我膽汁多。。。

可能以為啊伯搵中學生做ptbf...

咁依家呢？

唐僧肉 人人都想食

唔好食我我冇肉架唔好食架

點解你地都要蝦小沒沒

你確定係小...?

咁小腸點解會知
唔通...

萎縮

睇完the post
好撚正
好似聽到有人睇到喊

怕咩丫？

巨集有咩好玩呀ching

== ok

--pk

做咩呀

悶。。。。

專心上堂啦

我仲喺屋企。。。

食唔食野

點半有堂lu

已經返緊去 好撚眼訓

約炮可恥
彈鍾無罪

Queen of Festival City......

蒙娜lisa姐

召喚我有畀你屌巴打

我宣佈今日2018年2月26日
係gay post最黑暗嘅一天

momo係idol界汪呀蛆

毒撚光天化日dead足7個鐘

Macro 惡夢..

咁你唔同我講野
係咁上下啦

您有鬼上水啊

都唔係第一次啦

慘慘慘啊。。

我有架
你當我隱形

上水
粉嶺
羅湖

雞雞

見個fd話今年冇得過生日
我先記得今個月得28日
我前幾日仲諗緊30號星期幾

臭雞

講緊2月？

來回地獄又折返人間

下？
又得罪你呀？

話說中大有條秘密通道去poly
果條通道叫東鐵

春天分手！

同個臭閪tutor同lift真係

無派利事比我

通左三晚頂，到底會唔會死

加油我通過五日都冇事

我都有個fd 29號出世
西歷佢應該得4歲

我都有 佢今年五歲

我個fd先得6歲
有排都拎唔到成人身份證

我都係得11碎....

係呀

智商牙嘛

衝出黎比人mean

2月邊有30日

過來戈戈到

想聽你地唱popteamepic

又要dead幾耐

你講句請大家食飯即刻上曬水
信唔信

信啊 我信啊

我都信呀

我唔信囉

佢怕到即刻潛左

人呢喂

g daddy me想食po fei arrrrrr

mint pig去咗邊？

叫仔仔請你食

Hal仔

ptbf幫到你

係咪要召喚佢

咁就唔想食了

See your Pork chop face la

好似我咁靚先請

我就係例子

555

見到d人爛面真係好慘

⋯⋯⋯串我

上次佢請我食自助餐
身為一個窮人感動到喊

好撚大粒

冇話你
仲未好咩

⋯⋯⋯

上一上個磅
發現自己輕返
Bmi又得返19
準備又比人話

Ok

都冇停過捱夜 不過又有勤力用護膚品已經好啲

係
但難得有時間做運動
又可以見返d線條冇理由唔做

涼茶

飲邊啲好 平時都係廿四味

唔好問我
問教練先知

去鴻福堂行過圈咪知囉
寫晒有啲咩效果

我去開涼茶舖 唔知你講鴻福堂嗰啲

鴻福堂種類多好多

兄弟姐

叫halhal請晒我地食

比佢條仔SM緊

哇哇哇

第四日通

wooooooo 便便

好耐冇見佢喇 佢近排點呀？

咁淨係請我

佢比條仔sm緊

係都你請我先喇

跟便便後面啦你

好鍾意隻櫻花杯 但買咗又唔個出街用...

子子好少女牙

幫你問下佢

Hihi guys

上完水可以落翻去做野

恭喜發財 青春常駐 身體健康 心想事成

豬！

Happy year of the dog

新年快樂

求

招fd子報dse
既5p ver

呢排有冇真空去GYM ROOM?

Now ar

考多次中文睇吓有冇進步拎多兩粒星
Oral講日式英文

阿伯就唔好出來獻醜啦...

又唔著底褲

焗嘛 今日好鬼攰

淫豬

淫波笑淫豬

你呢咁？

拳石 變動岩未

我係比人淫個個

未喇佢
mint豬今年收唔收到大利是？

你地真係sweet
點為之大

囉

我係小萌貨

畀利是我好冇

咁有
我唔拜年架 年年都係得幾封 不過封封都唔算細既

未結婚

吹咩

有冇兩三千

點萌法

唔洗拜年都收到大利是咪好

屋企有冇問你幾時成家立室？

有既 收左5封 加埋有二萬鬆啲好似
有個uncle好闊佬
不過我都封返幾千蚊出去比公司

應該你派先啦

未結婚+1

我淨係會收到 媽咪 啊姨 表姐夫 同婆婆個幾封
無啦 都無拜過完 唔洗應酬

包我好冇

你地快架喇

包唔起

我食好少嘢，又唔重

唔重 ？

你兩個呢排點呀

點解會重

笑乜

你幾磅

你地除左識叫我請食飯
仲識講d乜

食咗飯咪有野講

both 120磅

要同哥見面啦咩？

就嚟去柬埔寨

咁都唔算重既haha

Really? 旅行？

成班都蝦我

啊係喎 3月？

冇蝦您

真開心

摸貓貓

我無呀，我係忠架

冇，不過你想吖嘛

無想呀 我清白架

信住你先

渣架
你玩咁耐都未幫到佢進

5封2萬

請食糖水

食完飯就有腸食

下。。。
你咁高係１２０。。。
佢咁高又係１２０。。。

唔畀佢進

honeymoon

立殺

小拳石係咪要同其他人咩傳輸交配先可以進化 唔記得左

花生:你哋喺邊呀！！見唔到你哋嘅！！！

小拳石進滾動石唔洗
再進滾動岩先要

係真係叫傳輸交配咖咩。。。

好似差不多啦

波波

聽講有人三缺一

有我陪你

叫佢收皮
哥我一拳一個

3分鐘內 隻臭貓回到 我就請佢食飯

嗯？